多謝2蚊綠咭黨！港鐵料中期業績轉盈為虧，半年蝕約4億元

【Now新聞台】港鐵料中期業績轉盈為虧，半年蝕約4億元。虧損主要是肺炎疫情及經濟惡化對集團經常性業務造成重大不利影響，及投資物業組合重估虧損約60億元。

連登仔離成功又近一大步了

咪on9啦 差額政府俾左

IP revaluation 關綠卡乜嘢事

因為港鐵蝕錢

連登仔2蚊黨又成功令港鐵蝕錢啦

彈開啦，比連仔打下飛機唔得既？

你比少左咋，差額有政府貼番比佢

講到你唔係連登仔咁

定係你係有智慧d嘅連登仔？ 高級d?

綠卡有政府補貼架喎

政府俾返差價嫁喎
用綠卡係user 賺但黨鐵冇蝕

正想講，小巴司機都成日自己玩綠咭，唔明樓主想點

你同果班2蚊黨連仔解釋啦

我無搭好耐啦

黨鐵都係收半價姐

咁佢都賺少一半

關我地撚事
汁7左佢啦

我好耐無搭港鐵啦

你同班2蚊狗解釋啦

出咁多錢請黃色人之後同我講你無賺
唔請extra人咪輸少啲囉 #??? 低能

日日都成班傻閪開POST

邊度邊度查飛狗捉

你同班傻閪講啦

唔關兩蚊黨，係堅持唔搭啊

既然綠卡佢都係收足全價，點解仲咁落力捉綠卡呢？

唔搭港鐵，洗理佢捉唔捉？

日日都成班傻閪開POST

邊度邊度查飛狗捉

長者唔係本身半價咩
姐係政府補 半價-$2

樓主on9?

黨鐵，港共=共同敵人
一樣損佢血不用分那麼細

2蚊狗已進場

我講緊長者本身半價喎
政府補貼半價-$2 唔係全額-2

蘋果有份捉人唔比錢 幫政府回血🤪

是但打查飛2字就有，笑到我肚都痛

半身成人正價，政府補完都係收特惠半價點會無蝕

免費可以考慮搭嘅

投資物業組合重估虧損約60億元。

樓價跌啫
營運收入仲賺緊5x億

樓豬弱智建議無視

2蚊狗又入黎吠？仲搭港鐵？

我咪解釋左囉

而家長者本身比半價

姐係例如成人$10

長者本身半價$5咩而家$2你比 剩低$3 政府補貼

點會冇搞到港鐵？

而且港鐵本身大股東係政府

姐係d補貼係左手交右手

變相政府資助你搭港鐵 然後你慳返d錢可以捐部份去612

連登仔最叻就搬龍門，對自己有利就吹捧，對自己不利就當睇唔到

一係就屈你毛，連登仔又贏，

係少咗人搭姐

話你弱智咋
無屈毛呀

其實政府嘅錢同港鐵嘅錢有咩分別

我唔識屌你智障？

你咪屌

每個月慳幾百，點解唔用

關咩事
查飛組查左幾十年飛
不過以前便衣你唔覺眼者

雖然係咁，但都要繼續，因為補貼嗰啲錢本來就屬於我哋

多謝壹仔

條友真係唔識架喎

可加不可減機制

連登仔又贏

既然賺同蝕最後都係會加價 , 寧願佢蝕錢攬炒

投資物業組合果度多ja?
咁快係度打飛機

連登仔2蚊黨又贏

你終於明了？

你老母就係狗，趴喺度被我屌緊

唔關事 用綠卡政府會補貼返
之前有綠van買左幾十張綠卡狂嘟

鬧2蚊嗰啲，不如鬧比原價嗰啲

連登仔最叻鬥黃屌自己人

[暴大校友要人] 登記出席投票

最後召集：10/7 5pm前登記！

政府咪又係資助返
有乜好開心
好似IT咁 又袋你5000萬
納稅人咪又係要照比

賺少咗咋

狗仔，你老母高潮緊啦

垃圾死全家啦，屌你老母臭閪

你全家都死鳩哂啦

得返你一個孤兒仔

無知唔係錯

比班2蚊狗打下飛機唔得既？

其實用綠卡，政府會補貼比黨鐵

你同班傻閪講啦

我無搭港鐵好耐

政府=港鐵 咪一樣

黨鐵=港共 不用分那麼細

樓主開完post先知自己柒撚左

盡量唔搭先係路

其實用綠卡政府補水黨鐵都係蝕一半錢，唔明屌乜嘢
利申跳開閘嘅

spot on

我搭左成年1.9 日日來回元朗都冇事

睇你個人小唔小心既姐

黨鐵抵鳩死

我屌你老母，你係咪要返去問你老母係咪比我屌緊？

WHO。CARE

如果黨鐵盈警政府咪一樣會補貼
綠卡根本係幫緊我地cap政府水

黨鐵主要收入係d 商場物業 唔係佢架垃圾mtr

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

出現了，咁你講乜閪罷港鐵？

都唔係嘅
港鐵係政府 政府要補返筆錢
人人返工過海都算係大筆
日月年咁累積
再講
請黃衫捉飛 請保安全部都係錢
雖然可能真係好少
各有各做

上得連登WHO CARE？

唔通同你打個屌你老母，你就返去幫你老母爛閪汁咩

頭兩個回覆就俾人串，跟住扮抽連登水當無事呀

柒撚咗就認啦傻鳩

柒到上天又如何？

你在乎？

2蚊黨又贏

我lee半年都後生左

咁你又飲東江水

我有講我反咩？屈完我毛又屈我呢樣

跳閘罷鐵同$2都係係手足，勿分化

最唔撚順既就是連登仔

口講罷港鐵，但又去搭，仲話用2蚊咭係坐到佢破產，坐到佢窮

一個comment要覆兩次，點睇都係你在乎啲啦

俾人串完仲要扮哂唔care，好撚柒

係呀，你老母高潮緊啦

返去慰問你老母啦

話係我屌既

呢條友個智力真係有啲堪輿
柒咗之後好似成個人 hang咗機
成隻鷯哥咁不停重複
「兩蚊黨又贏 who care 兩蚊黨又贏 who care 」

黨鐵? 咩黎架 ? 我已經忘記左黨鐵既存在

沒屈你 同你鬥黃

政府有咁多黨鐵股份 都係左手交右手姐 仲要政府庫房的錢本身係我地 俾佢買電視賺手續費 起幾百億天橋 萬億島咪仲on9

政府係最大股東黎架

唔講都唔撚知原來政府啲補貼有香港人份，補多補少關我哋撚事咩

我日日用

炒哂班垃圾查飛狗黨鐵咪唔會咁蝕囉

又贏一分

經營不善理應結業

打哂飛機

戒撚左好耐除非好趕時間

否則巴士

利申已習慣

答案係政府係唔撚係都會補貼
唔好以為你完全唔搭黨鐵就會執粒
講完

唔好同五毛解釋....
呢條友喺連登真係好撚出名係五毛
呢排好勤力出post...
起底同埋記住個名呀

屈閪狗，我好驚呀

屈我五毛

咁蝕港共政府錢有咩唔好？ 繼續綠卡

可喜可賀

On9,係佢自己成日封站同wfh先無人搭
而家日日多人到0距離

上邊話少人搭喔，你又講反話？

關和你shop事仲有得講下
不過6b咁多應該其實係肺炎

兩咩蚊 而家1.6咋

佢左手交右手 我又多咗錢 有咩問題

其實要睇佢成盤數先知罷搭佔佢損失幾多
照計應該係大家唔去佢旗下商場買野
租金收入下跌會入肉過車務收入

樓主自己on9又賴連登仔

個差價咪又係用稅金畀

條數包左高鐵未架？

嬲撚到
躝啦傻閪

叫人無視你條白痴仔咋

多謝手足

咁政府咪支出大左
黨鐵賺到錢又唔見得會比番足條數

總結 人地開善堂

有道理

理得佢補唔補貼

總之就兩蚊任搭

明明係收租跌左

樓主係咪誤會左地鐵係公交工具?
其實佢係公交工具包裝既地產公司黎
一個地鐵上蓋發展項目 夠佢蝕幾多年?
地鐵蝕羅政府津貼 地產賺就話唔同機構
你同我死個日 佢都未會執笠

靜下啦

繼續罷搭直到佢執

繼續搭巴士
雖然都係財團，但巴士公司冇因為政治而提早停止服務
仲會加車
黨鐵有為乘客出發咩

繁忙時間都係好迫喎
條數點樣計阿
起咁多工程點都超支啦

咪係，所以應該係太多鋪頭汁，物業果邊

上年同期比喎，無咗咁多支那人嚟應該計埋？

柒咗就轉移視線

又然

關咩事
港鐵車費收入唔係佔好多

推
手足撐住
就贏

請帶腦上連登，比班2蚊綠咭狗打下飛機都唔得？

港鐵無錢賺仲唔贏？

根本地產股

兩蚊黨係政府包底架

你估佢淨係兩蚊
擺明做靚盤數 話社會運動搞到佢蝕錢

同巴士一樣 佢上蓋賣幾層樓返晒嚟啦

話口未完，又黎料

［突發］尖沙咀尖東黨鐵站大量Foodpanda查飛

班2蚊狗真係好肉酸

跳閘跳出幾個億

跳到會窮

樓豬獻醜之後死雞撐飯蓋

我好驚呀

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

幾撚 多正評

樓豬係咪果d 唔敢用綠卡但又日日搭黨鐵既死毒撚

你講乜鳩都得

咪係，樓豬

唔得，你歪理嚟

... 不如抽啲時間去驗智商

我驗你老母生愛滋就驗

你個P牌愛滋仔

正苦比50億x100 濕濕碎, 反正檔野佢既

班2蚊狗有冇打哂飛機？

有人駁就唔好發難 真係好肉酸

你條傻閪屌人先依家扮可憐？愛滋仔帶你老母去驗愛滋啦

順便去驗埋精神病
但相信唔驗你自己都好清楚有冇